只有一個方法可以有效打擊藍屍

就係比佢地更狼死更惡呀

休班警拎棍係方便啲狗著便裝喬裝休班黎做野

1

2

3

4

如果有卧底狗，大家應該點應對

5

咪撚淘寶啊嫌個人資料洩漏得唔夠多？
同埋遮係攞嚟督 唔係攞嚟劈

6

7

8

9

10

11

五金鋪買個大既士巴拿 水喉鉗仲快啦

帶呢支野出街咪一樣俾人屈藏有攻擊性武器而家根本就濫捕，咁不如直接帶支通出街啦

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

我覺得一人一個一字批都夠教訓廢老

12

13

14

15

16

17

18

19

20

Be water 的深層意義

21

22

行山仗啦，有啲鎢鋼頭防暴盾都刺得穿

23

24

25

26

27

推啊

28

29

30

31

32

33

34

35

36

37

38

39

40

咪撚推on9 po啦屌你老母 帶呢支野就唔撚會比人拉咩 而家連反擊都唔敢呀 連自己心理關口都過唔到 比你攞槍都無撚用啦 仲係度教人用咩武器打藍絲

殺警都唔割
Be Water

行轉IKea乜都有，又平，差左大家做唔做

推

樓主不如推介我呢支

都無問題，啱用就得

千其唔好打膝頭
要搞好耐嫁

利申
因為打波傷咗acl
政府排期手術又要等幾個月
做完手術之後又要休息幾個月
如果係做警察扎鐵之類需要勞動嘅工
起碼休息同做物理治療8-12個月先可以做返
之其唔好搞膝頭呀
唔好搞到人工都冇得返

幫推

早日康復呀巴打

推&做

915 東角道 香港人 出黎行街

係 至少要佢放低個膝頭
唔好比班仆街覺得我地好恰 所以任打

打撃藍絲不是首要目標，不要忘記我們為何都在這裏？

打擊藍屍唔係重點 對﹗
但當藍屍主動打我地既時候，我地就要還擊

這正是政權想看到的，想利用的。

準備皮帶時裝潮流

呢D好似係鋁，一嘢就灣

借個位

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

將藍絲報銷

幾好

屌呀!!仲淘寶?

原子筆咪仲方便。

915 1430 銅鑼灣東角道
五大訴求 缺一不可
be water 全民貼文宣

1430東角道

只有一個方法可以有效打擊藍屍

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行
日期：2019年9月15日（日）
時間：下午 3:00 起步
集合地點：銅鑼灣東角道
遊行路線：從銅鑼灣東角道起步，遊行至遮打道行人專用區

遮可以好痛
問題係講左2個月都用錯方法

遮就好似矛咁
用刺擊先會痛呀
我屌到依家睇到片既仲係用扑，笑撚死人咩

有用

鋼黎

我鐘意行山
日日拎行山杖出街

好似幾好

推。

以後想救手足，無人衝你想帶頭衝，可以試下咁

而家d 後生仔唔識寫字筆都冇支
作為一個死文青我一定帶幾支筆出街

牧童笛又硬身又平

人人買返支！

緊係用馬鞭打到開花喇！

真心長法包吾錯，夠硬

嘩屌 鞭到發發聲
但係呢啲太幼 未必打得傷膝頭

藍衫暴徒拎中國旗打人有冇人放上REDDIT?

政府 警察 黑社會 藍絲，從來都係互相配合
根本就缺一不可，都係藍色陣營

請傳藍絲群組。

黃絲亂港遭天收
曱甴無恥要滅後
天使少女被中出
止暴制亂人共求

一定要推！

12點英領 2點半銅鑼灣東角道

只有一個方法可以有效打擊藍屍

我地一定會贏

【新主線：民間遞進民主平台】以民主爭取民主，打長期戰

我出街買餸呢，怕Ｄ餸淋濕，就會帶Ｄ防水袋嘅，咁我有時都會買—金寶湯呀咁當—餐

鍾意影相嘅朋友，我推薦相機單腳架，能夠伸縮同夠堅硬

Btw淘寶不了

法國黃背心話俾我地知點樣會輸！

帶通就一定告得入，帶呢啲就未必

淨係攞部 iPhone 都打爆佢個頭啦

既然而家休班警隨身都有警棍，咁不如全民都扮狗，俾大眾市民了解而家香港狗賊
以下開放討論

1）只恐嚇 不傷害
而家仲有啲掛住返工返學嘅中立人士，係佢地返工果時無啦啦嚇9佢，話係休班狗，係佢地面前拎住棍周圍揚，俾大家睇下平時班狗點對啲手足。記住不傷害。

2）成群結隊扮狗 唔好單機
到時真狗埋泥走唔切 而且人多好辦事 互相照應 當然要練下 唔好變左人多手腳亂

3）見到藍屍
佢地可能會幫你 嚇埋佢一份 嚇到佢都唔敢講野 目的係全民反狗

咁岩上網睇到有個自稱休班狗而且拎住警棍周圍揚，細心啲諗 都唔知真狗定手足裝假狗 忽發奇想 梗係要發揚光大
中秋快樂 香港人
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

講左幾多次你班友仔 人地癲時 你要癲過佢地呀嘛 次次比人打就企係到 一係得一兩個還手 真係唔怪得比人打到周身傷！！！
自保呀 你唔幫自己都幫下人呀嘛！！！

唔好以為你答按摩用就唔會拉你啦，傻鳩

qg

壞。。。。

pish

721 831

學呢個做得唔得

放檸檬汁 + 醋 + 鹽

調味好幫手！

巴打咁英勇想直接拎鐵通既我都唔會阻止你既
講到明不割蓆 不分化 各自努力

所以要佢哋唔敢再出

我成日落街 跳繩做運動

直接遮陣無雙走人啦

狗狗訓醫院都大把錢
但藍絲就未必 手停口停

必推

打手腳 令佢殘廢返一年半載

重創廢老膝頭佢地真係收皮

利申：ACL傷者

真
班廢老廢大媽收得一二百唔通真係同你搏命咩
單手打佢兩下已經收晒佢地皮

Push

踢JJ+踢膝頭

推呀

幫手推

人多就打，人少就走

去樂天 /amazonjp 買把鐵扇好過啦

正呀

咪撚聽樓主講， 帶住係身，黑警唔洗砌你都好易吹得入

要打既， 拳頭腳都打死人啦，洗咩帶支野比人屈

齋督殺傷力唔夠，why not both？

支持

好抵

打

有冇人聽過歴史係一個循環

仲淘寶！

斷過十字韌帶 睇見都痛

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

“我要打籃球”
“跟、跟、跟、跟！”

夠五倍人數，開波。

p牌推唔郁

師兄，可以一齊做
要佢哋OT，仲要冇$收

如果冇可避免要開拖，就跟師兄方法

最有效到付藍屍國旗黨方法，要佢哋收唔到$仲要OT!

ching 鐵水樽諗唔諗得過

粗粗地又硬既野就得

黑警藍絲必須還眼、斷手斷腳！！
915民陣
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

push

對菠蘿蓋唔使帶呢支野啦, 睇準一腳踩落去咪得

多謝分享！ 小心膝蓋，我指瞄人地膝蓋

大家，抗爭者比人話暴徒話左三個月！

連和平示威都比人話搞亂香港，藍C支持斬死晒示威者！

全民武裝！ 唔主動打人至少都有能力保護自己同身邊人！ 一見到有人要幫拖，就齊心撲過去「撲滅罪行」

比人叫得暴徒，就應該有暴徒所為！
唔駛再咁斯文，唔駛再迫自己講道理，要求自己人合法！

黑幫 大陸Kai 警察 刀手 藍C 撐警白痴
全部都唔野蠻唔講道理破壞法理！
肆意斬打劈傷害市民！

香港人！ 唔好再固步自封，唔好再比人踩到上心口！

我地要學識無論黃絲做乜，只要目標係政府藍C警察黨鐵，都誓死唔割席！

藍C係有警察打盲手足隻眼、非禮強姦、刀手斬到見血見骨危殆、高空擲漒水，都仲一面倒叫好支持，毫無同理心！

我地都要團結，絕對信任，有d位危急起黎一定有傷亡破壞難免，只要目標係政府/警察/黨鐵/藍C/刀手，放核彈都誓死唔割席！ 💪 否則一面倒比黑警同黑社會刀手越黎越暴力對待

各位放手自衛啦！

推啊！

回錯post

好暴力啊

另一個po講過熱水杯都好硬淨又冇咁覺眼
我帶出街飲熱水唔得咩？
唯一缺點係唔夠長拉唔開距離

好易爛

不過我用既係鋼造既保溫壺

攻擊距離問題
防禦時會輸蝕好多

係嘅，我都同意距離太短，不過萬一比popo check袋容易spin
尤其是好似今晚咁，熱水杯殺傷力一定好過拳頭

same

帶隻衫架出街咪算囉。

認同，同樣地班單細胞生物只顧利益，其實可以嘗試對佢地進行分化

up

唔好打頭

小弟自推
全民“鼓”動真我!!

係 真係唔好打頭呀
印象分輸哂

你扑把遮好撚易斷
你扑斷成把我諗佢都係瘀少少
除非你爆擊扑爆頭一次性用左佢

藍絲最驚咩？無得移民，仔女無得去外國讀書
勇武起前線自衛，和理非幫手收集藍絲資料發比移民局，等愛國藍絲世世代代享受大灣區

支持 大推

有冇諗過戰術用電筒，有牙係前面果啲，對住膝頭鎚落去，佢仲行到我話佢叻
買啲鋼水好啲既

呢張文宣如果改做
下一個，可能係你個仔
會唔會好啲？

Wooo up

其實一腳踢落去賓周度會唔會快啲？

方法就係佢地一搞事就打到佢地仆街

尾龍骨

縮骨遮可以
用遮頭(遮柄)

篤就會篤返入去

push push

D斷腳廢老一轉天氣就風濕關節炎好撚慘嫁

我真係好撚鐘意唔好按頭個point，按膝頭等返十個八個鐘，仲要一年半載先搞得掂，真係要幾撚毒先諗到

快啲去執一支按下啦 好舒服架

所有合裝嘅最重要材料之一定有：膠紙及粗釘，線帶。

無錯係原材料，喪屍遊戲世界亦是最好用的原材料。 用途非常之廣泛亦是常見的好材料。

喪屍遊戲世界，也有教玩家合裝。
不建議對人類世界使用，(故事人物純屬虛構，如有雷同，實屬巧合)

發夢...##lm2

坑渠蓋有冇得諗，可以就地取材

用幾個拉直嘅衣架
直插work 唔work
完咗屈返做正常樣

推 重點係反抗同對準膝頭呀

千祈唔好呀，一字批插眼真係會盲，維穩費唔包呢啲嚴重工傷嫁。

就算唔盲，插斷啲手筋腳筋都夠慘啦

嘩

同意，最緊要用黑警式手法克制地制服即可

你就咁隨街攞住件架撐你都死㗎， 我寧願就地取材

呢度有個有效打擊藍屍方法

-分享自 LIHKG 討論區

啲狗真係會用實彈，咁點？

真係扑落去既話一分鐘唔洗就可以散啦

大力踢落蛋蛋到踢爆佢
諗起都痛到縮，起碼十分鐘起唔到身

推，手足一人一支

打擊藍絲 人人有責

幫拖，不報警

岳義精神 打狗救人

你一定無睇馬夫，買幾罐啤酒加$0.5要個膠袋，好好用

其實相機用單腳架都係一個好提議

推！

搵d野包住幾罐可樂
再玩風水輪 打落去要害肯定好撚傷
唔驚比人周啦

手足點睇衣架